Polyu HKCC HD in ASE 入左嘅DSE雞 一路好走

呢一科40幾人 最後得26個人畢到業 而呢26個入面得12個到上返岸 4個到係Ugc 其餘就top up
入左嘅考試下轉 呢科要係好垃圾

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

輕鬆爆4

巴打你讀呢科？